【安心餘波】挽救事業！傳黃心穎搵馬國明復合博翻身

貼文啦屌你

【安心餘波】挽救事業！傳黃心穎搵馬國明復合博翻身

馬國明與黃心穎自從被影到拍拖睇戲後，即高調晒愛，馬明更一反常態，罕有帶女友出席「鐵馬家庭」聚會，令心穎升呢做「阿嫂」。心穎成為馬明女友後極速上位，怎料日前爆出「安心偷食」事件，更指她和許志安疑暗交2年，本來一眾網民覺得馬明很可憐，無辜被派帽，不過事後馬明出來讀聲明時表現平靜，加上落選港男梁裕恆（Flow）暗指馬明與心穎根本沒拍拖，二人只是「螢幕情侶」，Flow更指心穎背馬明「偷食」人夫許志安，罪不至死，馬明回應此事已過去，更令外界覺得他與心穎的關係撲朔迷離。

究竟心穎及馬明是否假拍拖，還是「心穎志不在馬明」成為疑團，但今日有報道刊登心穎在出事前獨自行街，無意中影到她的手機wallpaper竟然是上年10月她跟安仔於《星光熠熠耀保良》節目合唱《會過去的》時，二人深情對望的合照，報道又指心穎為挽救事業，不斷找馬明希望復合博翻身，一時稱「飲大咗」，一時又說不捨得這段感情，馬明一度心軟，但身邊朋友不支持復合，據報道稱高層樂易玲曾鬧心穎，本來心穎想開記招道歉，但樂易玲不想事件節外生枝，決定直接將她掟入雪櫃。此外，心穎爸爸多年行醫，與街坊熟絡，有指發生此事後，黃爸爸亦「冇眼睇」。